想知youtube管理員係咪都會mon住private o左o既playlist?

private o既playlist, 冇公開到
但youtube都會鏟o既